全世界聽住 仲有五大訴求 屌佢老母！

冇人收貨呀屌
就算撤回惡法
但係仲有五大訴求！！

- 實行真雙普選
- 成立獨立調查委員會
( 追究警察濫權刑事責任 )
- 收回六一二暴動定性
- 撤銷無理控罪 釋放義士
- 解散警隊

唔好比佢分心呀你老尾！！
612 721 811 831
仲有比佢拉佢千幾人
求下你地望返啲相
唔好唔記得佢地

光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

1/20

2/20

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

魚目何能混珠？
「真相調查委員會」 ≠ 獨立調查委員會

血海深仇，不共戴天！
五大訴求，缺一不可！
1. 撤回惡法 追究警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

3/20

4/20

5/20

6/20

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

7/20

第六大訴求 解散警隊

8/20

9/20

五大訴求 缺一不可
大清算黑警，還眼填命坐監

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

on9仔，你又加一項理虧係示威者，無限苛索國際都失民意
用下腦唔好以為真係玩緊香城online game

10/20

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

11/20

12/20